點解釋同一個病左既人祈禱?

點解一開始就唔可以冇病? 而係有病先去祈禱?
如果祈禱真係有用，點解要有病既存在?

上帝畀你嘅試煉

冇錯 佢想測試你病左果時會唔會祈禱 得知知字啫

再同一班信耶教既人講太多
反而浪費左時間 迷失左自己
不如認真追求自己想做既野好過
任何人都唔值得同耶撚嘈而浪費每一分每一秒
有D人係救唔到,唔會醒